<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="fe_darkscape_quests_1_title">
		<text>Чёткая Сделка - Встретиться со сталкерами</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_1_descr">
		<text>Мне пришло голосовое сообщение от Сени Подкидного - он говорит, что есть вариант "жоска поднять бабла". Они ждут меня на Кордоне, возле туннеля в Тёмную Лощину.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_title_0">
		<text>Чёткая Сделка - Добраться до места сделки</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_descr_0">
		<text>В Тёмной Лощине ночью будет сделка у разрушенного Ж/Д моста - какие-то "опущенные" будут менять различное снаряжение на деньги и артефакты - нам оно нужнее будет. Но сначала надо добраться до места сделки.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_descr_1">
		<text>Чёрт, засада! Надо разобраться с этими наёмниками - не время пялиться в КПК!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_descr_2">
		<text>С наёмниками покончено - теперь пора собирать хабар - контейнеры должны быть прямо под мостом. После этого мне следует поговорить о делёжке хабара с Сеней Подкидным.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_descr_3">
		<text>Никто не должен уйти живым отсюда - надо завалить Сеню, Даника и Дениса, чтобы никто не узнал, что тут произошло. Весь этот хабар должен принадлежать мне! И только мне!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_title_1">
		<text>Чёткая Сделка - Нейтрализовать наёмников</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_title_2">
		<text>Чёткая Сделка - Найти и собрать контейнеры</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_title_3">
		<text>Чёткая Сделка - Поговорить с Сеней Подкидным</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_quests_2_title_4">
		<text>Чёткая Сделка - Убрать лишних свидетелей</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_0">
		<text>Отлично, рад видеть, что пришёл - здесь все, Данила, Сеня и Дёс Беззубый. Короче, проясню ситуацию - есть варик жирно на хабар навариться, прям ваще, каждому перепадёт шмоток на касарей так 50 наверно, бля буду. В Тёмной Лощине некие опущенные на ночь сделку планируют - будут арты менять на шпалеры и снарягу, сверху ещё рублей наложат - 4 контейнера с хабаром всего, как раз на каждого из нас. Сеня одного из них... Скажем так, случайно перехватил, и из инфы с КПК их там должно быть 8 человек. Ну, если считать этого жмурика, то 7. Темка вроде плёвая, в 4 рыла спокойно захуярим залётных. Ну шо, ты с нами? Времени думать у тебя нету - либо да, либо нет.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_1">
		<text>Я с вами, мужики.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_2">
		<text>Заебись. Короче, вот те рация, шоб переговариваться, а терь слушай - ночи мы дождёмся в туннеле, а оттуда пошароёбим к разрушенному мосту в Лощине. Путь не близкий и долгий, но, к счастью, в Лощине есть группа сталкеров, на лесопилке сидят - к ним если шо можем забежать, закупиться чем-нибудь. Как к мосту дойдём - быстро хуярим залётных, делим хабар и разбегаемся кто куда... Ещё добавлю - в Лощине связи почти нету, только на высоких местах ловит, а "Усилителя Сигнала" ни у кого из нас нема - так что запоминай карту, пока есть возможность. Ну ладно, если ещё шо надо будет сказать - скажу по пути.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_3">
		<text>Всё понял - погнали, ёпта.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_4">
		<text>Мужики, щас дел невпроворот, не могу с вами пойти.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_5">
		<text>Бля-я-я-я-ть, ну ёбаный в рот - ну ты нахуй и кидала. Катись колбаской тогда отсюда, без тебя разберёмся и хабаром наваримся шо пиздец, а ты ходи, объедки собирай.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_danilla_6">
		<text>Ладно, погнал я. Бывай.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_start_0">
		<text>Ну шо хлопцы, сталкер с нами пойдёт - ещё одна волына не помешает. Сеня, чё там по КПКшнику?</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_start_1">
		<text>Ничё нового, но пришла малява, спрашивают жмурика, де он. Пацаны кста импортные кажись, на инглише шпрехают. Надо батонами шевелить, а то накроют падлы.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_start_2">
		<text>Не ссы, они с Лощины хуй съебутся, там либо к браткам, либо прямо к нам. Всё короче, похуярили в туннель и ждём ночи.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_0">
		<text>Вот и ночь наступила... Ненавижу Лощину, пидорское место.</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_1">
		<text>Самое то для тебя, ёпта. Лишь бы всякую хуйню кудлатую не встретить...</text>
	</string>
	<string id="fe_start_darkscape_2">
		<text>Внатуре... Сталкер - веди! Мы за тобой шканда... Блять... Хуй.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_hill_0">
		<text>Слышь сталкер, отсюда ловит заебись. Попробуй достать КПКшник, проверь. Если будет связь, то сверься с картой.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_stalker_camp_0">
		<text>Там на лесопилке сталкерня сидит, кипиша не поднимаем особо, они терпилы, но проблем нам щас ваще не надо.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_stalker_camp_1">
		<text>У меня уже всё есть шо надо. А вот ты сталкер, если шо, зайди затарься, дальше только жопа будет.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_bridge_0">
		<text>До моста недалеко осталось, думаю, пора свет наш вырубать. Идём, во все глазёнки лупим.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_bridge_1">
		<text>С нами бог...</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_bridge_2">
		<text>Помните, ни слова по-пендосски.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_john_0">
		<text>Alpha Actual to Alpha One Four -  John, where the heck are you? You fucking late! The deal is already under way! I see your PDA is active - why you not answering!?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_john_1">
		<text>Шо они пиздят там?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_john_2">
		<text>Сделка началась, надо спешить конкретно, а то не хотелось бы их потом по всей Лощине ловить.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_merc_dead_0">
		<text>Всё, всех захуярили. Сталкер, ищи контейнеры и айда ко мне, будем хабар делить.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_merc_dead_1">
		<text>Ух блять, последний раз так шмаляли лет 5 назад.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_phrase_merc_dead_2">
		<text>Да, это тебе не ебланов с Кордона гопать.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_dialog_0">
		<text>Bravo Actual, this is Alpha Actual - SITREP, over.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_dialog_1">
		<text>Alpha Actual, this is Bravo Actual - crossing Zone Perimeter, entering AO, all Green, ETA 5 Mikes, how copy, over.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_dialog_2">
		<text>Roger that Bravo, Break.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_dialog_3">
		<text>Bravo, be advised - we have one MIA in Cordon area, proceed with caution, over</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_dialog_4">
		<text>Copy that, Bravo out.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_fail">
		<text>Ну ты и кидала, сталкер - но ничё, мы и без тебя справимся - нам зато хабара больше достанется.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_start">
		<text>Так блять... Сука, оно залагало! Раз-раз блять, звук идёт? А, похуй. Это... Сталкер, здарова, це Сеня Подкидной, помнишь меня? Ты мне от Данилы Экстремиста посылку приносил. Не помнишь? Да и похуй. Короче, слухай, есть вариант жоска поднять бабла, прям ваще - ты с нами? Мы будет ждать тебя на Кордоне, возле тунэле... Блять, туннеля в Лощину - поспеши конкретно, мы тебя вечно ждать не будем! И это, фонарик возьми, или ПНВ, если богатый дохера, ночью работать будем.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_alert_0">
		<text>Flash! Alpha, we have four unknown PDA signals approaching our position from Cordon area, the deal is compromised, prepare for contact!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_alert_1">
		<text>Roger that Alpha! All Bravo units prepare for combat! </text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_battle_0">
		<text>Light them up boys!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_battle_1">
		<text>Шухер пацаны! Хуярим их!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_battle_2">
		<text>На мосте снайпер, ебальниками не светим!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_battle_3">
		<text>Сука, нихуёвая у них снаряга и выучка, ебут шо пиздец блять!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_battle_4">
		<text>This is for John, motherfuckers!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_joke_0">
		<text>Bravo, be advised, visual on four unknown armed men, over!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_merc_joke_1">
		<text>Very funny Alpha, regroup under the bridge, all Green.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_0">
		<text>Всё, контейнеры у меня. Ну что, как делим?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_1">
		<text>Ну сталкер смари, тут такое дело...</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_2">
		<text>Какое дело, ёпта?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_3">
		<text>Ах ты ж сука! Я с самого начала знал, что это наебалово! Пизда вам, хуесосы! \n%c[d_orange][Напасть]</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_4">
		<text>Контейнер с артефактами уходит мне, это не обсуждается - они нужны мне, и не для бабла... Хотя, если они не помогут, то загоню торговцу. Бабло уходит Дёсу, он хочет снарягу, шоб тип-топ была. А вот остальное можно и поделить - смари, я из КПКшника с самого начала знаю, что в контейнерах, так что на выбор у тебя следующее: \n\nВ этом контейнере лежит снайперка, М24 под калибр .338 Lapua Magnum, одна из лучших в своём классе, сам бы хотел себе такую заиметь. \n\nНу а в том контейнере снаряга -  прекрасный комбез "Кочевник" и три кевларовых пластины к нему, шоб пули хавать без вреда для здоровья. \n\nНу так что, что берёшь?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_5">
		<text>Оставлю себе "Кочевник" и кевлар к нему.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_6">
		<text>Давай снайперку, она мне не помешает.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_7">
		<text>Ахуенно ты это придумал - да мне легче вас заебашить и всё самому забрать! \n%c[d_orange][Напасть]</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_8">
		<text>Хороший выбор! Ладно сталкер, надо сваливать отсюда как можно скорее, а то на звуки выстрелов ещё придёт кто... Мы пойдём своей дорогой, а ты своей. Бывай, и спасибо за помощь.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_cases_9">
		<text>Бывай!</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_0">
		<text>Ну мужики, кто куда, а я до Бара, надо обмыть хабар.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_1">
		<text>Не уверен, что тебя, такого уебана, туда пустят, но я тоже туды, бармен дело предлагал. Дёс, ты с нами?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_2">
		<text>Не, мне Султан предложил на Юпитер в бригаду пойти, бандероли носить, капусту обещает выше крыши - а я шо, лох отказываться?</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_3">
		<text>Ладно Дёс, давай.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_4">
		<text>Покеда.</text>
	</string>
	<string id="fe_darkscape_end_5">
		<text>Бывай!</text>
	</string>
	<string id="st_fe_speak_to_senya">
		<text>Сначала мне следует поговорить с Сеней Подкидным.</text>
	</string>
</string_table>