<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_fe_open_case">
		<text>открыть кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_rock_name">
		<text>Камень</text>
	</string>
	<string id="st_fe_rock_desc">
		<text>Природный камень является одним из древнейших материалов, используемых людьми для строительства домов, мостов или облицовки фасадов. Благодаря красоте, прочности и долговечности природный камень может стать украшением дворцов, храмов, усадеб или обычных домов. В современном строительстве чаще всего натуральные камни используют при внешней и внутренней облицовке зданий. Для внутренней облицовки используют специальные мраморные или гранитные обои. Сочетание мозаичных рисунков и узорчатых структур придают внешнему виду красоту и богатство. Природный камень износостоек, морозоустойчив и почти не впитывает влагу. Различные народы почитали камни или пользовались ими как орудиями духовного воздействия, как средоточием энергии, особой силы, призванной защитить их самих или их мертвецов.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] практическая польза: %c[ui_gray_1]отсутствует</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_rocks_name">
		<text>Крайне тяжёлый кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_rocks_desc">
		<text>Синий кейс с сломанным замком - открыть может любой желающий. Невероятно тяжёлый. Внутри что-то бьётся друг о друга. Сбоку маркером написано "Султану".\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] замок сломан, не подлежит ремонту\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можно открыть\n</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_items_name">
		<text>Кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_items_desc">
		<text>Кейс как кейс - в таких обычно хранят и переносят что-то ценное... Или очень тяжёлое. Конкретно на этом кейсе нет никакой защиты от любопытных сталкеров. Внутри что-то есть.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можно открыть\n</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_desc">
		<text>Очень старый и крайне поврежденный КПК с самыми базовыми функциями, который уже вышел из моды у многих сталкеров. Является незаменимым устройством для ежедневного обмена новостями. Имеет встроенный GPS-модуль для определения времени и местоположения своего пользователя, а также предоставления прочих гео-данных. Его главным достоинством является малый расход энергии. На обратной стороне маркером написано "Сеня Подкидной".\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] крайне малое потребление энергии\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_desc">
		<text>Крайне редкая и уникальная модель КПК "Кулон", которую возможно достать только на Большой Земле. Эта модель идеально подходит для суровых условий Зоны - КПК изготовлен из металлического корпуса с полным электромагнитным экранированием и тотальной защитой от влаги и пыли, из-за чего его поломка возможна лишь в теории, а сенсорный дисплей сделан из триплексного стекла, что делает невозможным его повреждение, а также покрыт специальной всепогодной пленкой, на которой кроме прочего не остается следов и царапин. Данная модель также обладает чрезвычайно низким потреблением энергии, что позволяет ей работать до недели от одной пары батареек. Все порты для связи с внешним миром (USB, PCMCIA-слот, порты для карт памяти) закрыты специальными заглушками, а основной упор в коммуникациях с окружающим миром сделан на беспроводную связь - для этого используется специальный ключ шифрования, который невозможно взломать и благодаря которому КПК невозможно засечь - однако это влечёт за собой и главный недостаток этого КПК, который заключается в том, что в отличие от КПК Модель 2.0 и Модель 3.0, КПК "Кулон" не может опираться на наборы ключей шифрования, тем самым не может получать прямой доступ к подключённым к сети устройствам для получения данных, но может перехватывать другие специальные ключи шифрования, получая доступ к GPS жертвы.\n \nДанный КПК принадлежал сталкеру Сеня Подкидной.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] чрезвычайно малое потребление энергии\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можно расшифровать у техника\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_wasted_name">
		<text>КПК (Кулон) (Сломанный)</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_wasted_desc">
		<text>Крайне редкая и уникальная модель КПК "Кулон", которую возможно достать только на Большой Земле. Эта модель идеально подходит для суровых условий Зоны - КПК изготовлен из металлического корпуса с полным электромагнитным экранированием и тотальной защитой от влаги и пыли, из-за чего его поломка возможна лишь в теории, а сенсорный дисплей сделан из триплексного стекла, что делает невозможным его повреждение, а также покрыт специальной всепогодной пленкой, на которой кроме прочего не остается следов и царапин. Данная модель также обладает чрезвычайно низким потреблением энергии, что позволяет ей работать до недели от одной пары батареек. Все порты для связи с внешним миром (USB, PCMCIA-слот, порты для карт памяти) закрыты специальными заглушками, а основной упор в коммуникациях с окружающим миром сделан на беспроводную связь - для этого используется специальный ключ шифрования, который невозможно взломать и благодаря которому КПК невозможно засечь - однако это влечёт за собой и главный недостаток этого КПК, который заключается в том, что в отличие от КПК Модель 2.0 и Модель 3.0, КПК "Кулон" не может опираться на наборы ключей шифрования, тем самым не может получать прямой доступ к подключённым к сети устройствам для получения данных, но может перехватывать другие специальные ключи шифрования, получая доступ к GPS жертвы.\n \nДанный КПК принадлежал сталкеру Сеня Подкидной. В КПК попала пуля - он полностью сломан и ремонту не подлежит.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] чрезвычайно малое потребление энергии\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] сломано, ремонту не подлежит\n
		</text>
	</string>
</string_table>