<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_title">
		<text>Неизвестный КПК</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_descr">
		<text>Я нашёл в труху разбитый, разряженный, заблокированный и явно устаревшей модели КПК в шахте, в Рыжем Лесу, который предположительно принадлежит сталкеру "Сеня Подкидной" - нужно узнать кто это, или хотя бы узнать, что есть в КПК. Может, кто-то из техников сможет помочь? Или кто-то, кто торгует информацией?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_1_descr">
		<text>Я пока что выложил этот КПК - но если я хочу разобраться в том, что произошло, то лучше носить его с собой.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_2_descr">
		<text>Данила Экстремист посоветовал мне обратиться к Азоту - он сможет достать ключ шифрования КПК, и таким образом я, возможно, смогу найти Сеню Подкидного.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_3_descr">
		<text>Азот смог достать ключ шифрования КПК Сени Подкидного и обнаружить сигнал КПК с таким же ключом. Сеня Подкидной - я иду.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_4_descr">
		<text>Из-за того, что я продал КПК, я не смогу заполучить ключи шифрования КПК Сени Подкидного - теперь найти его будет практически невозможно...</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_5_descr">
		<text>Данила Экстремист погиб - это было моей единственной зацепкой, чтобы найти Сеню Подкидного - теперь найти его будет практически невозможно...</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_6_descr">
		<text>Я продал КПК Сени Подкидного, но перед этим обратился к технику и вытащил оттуда информацию - я все ещё могу разузнать, что произошло.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_title">
		<text>Неизвестный КПК - Султан</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_descr">
		<text>Из информации, которую техник достал из КПК, а также из информации, которую я купил у торговца, следует, что мне нужно обратиться к Султану - всё ведет к нему.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_1_descr">
		<text>Техник смог достать из КПК Сени Подкидного запись, в которой упоминается Султан - может, он что-то знает?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_2_descr">
		<text>Из информации, которую я купил у торговца, следует, что Сеня Подкидной был в бригаде Султана - может, он что-то знает?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_title">
		<text>Неизвестный КПК - Бандероль</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_descr">
		<text>Техник смог достать из КПК запись - "Сышь, Данька Экстремист, Султан подогнал работку, дело плёвое, а платит хорошо - я побырику на ночь глядя в Рыжий Лес сгоняю, сказал, в этой жопе где-то танк есть, там рядом где-то бандероль будет - её взять и ему лично в руки доставить. Немного ссыкотно туда идти впервые, с бригады пацаны говорят, мол "чувак, это место отстой", но я блин ненавижу этих людей. Короче, завтра утром подгоняй на Армейские склады, к деревне, там где Башня, я там заночую." - где же мне начать поиски?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_1_descr">
		<text>Султан сказал, что Сеня Подкидной должен был принести ему бандероль из Рыжего Леса, но он так и не явился. Он попросил меня по возможности найти её и доставить ему. Сама бандероль должна быть где-то возле танка, если конечно, Сеня Подкидной её не забрал.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_2_descr">
		<text>Султан сказал, что Сеня Подкидной должен был принести ему бандероль из Рыжего Леса, но он так и не явился. Он попросил меня по возможности найти её и доставить ему. Сама бандероль должна быть где-то возле танка, если конечно, Сеня Подкидной её не забрал. Техник же смог достать из КПК запись - "Сышь, Данька Экстремист, Султан подогнал работку, дело плёвое, а платит хорошо - я побырику на ночь глядя в Рыжий Лес сгоняю, сказал, в этой жопе где-то танк есть, там рядом где-то бандероль будет - её взять и ему лично в руки доставить. Немного ссыкотно туда идти впервые, с бригады пацаны говорят, мол "чувак, это место отстой", но я блин ненавижу этих людей. Короче, завтра утром подгоняй на Армейские склады, к деревне, там где Башня, я там заночую." - где же мне начать поиски?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_3_descr">
		<text>Я нашёл бандероль - тяжёлая, зараза... Я могу вернуть её Султану, он наверняка будет доволен... Или, может, стоит её открыть и забрать содержимое себе?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_title">
		<text>Неизвестный КПК - Данила Экстремист</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_descr">
		<text>Из записи в КПК и информации, которую я купил, следует, что Данила Экстремист друг Сени Подкидного - может, он поможет найти его? Известно, что он подписал контракт с учёными, так что стоит поискать его на Янтаре или Юпитере.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_1_descr">
		<text>В записи в КПК Сени Подкидного упоминается Данила Экстремист - кто это вообще такой? Надо разузнать про него.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_2_descr">
		<text>Из информации, которую я купил, следует, что Данила Экстремист друг Сени Подкидного - может, он поможет найти его? Известно, что он подписал контракт с учёными, так что стоит поискать его на Янтаре или Юпитере.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_1">
		<text>Я тут КПК нашёл, старый и побитый - взглянешь?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_2">
		<text>Хм, почему бы и нет... Так, посмотрим... Модель очень старая, такие сейчас найти почти невозможно - я уже несколько лет их не видел. Состояние просто отвратительное, однако! Сзади написано "Сеня Подкидной" - наверно владелец, мне кажется, я про него что-то когда-то слышал... Подключу-ка я его к УЗУ... Так... О! Работает! Только вот, на нём Фатальная Ошибка - либо что-то внутри сломалось, либо ОС загнулась - тут уже не понять, он и так на честном слове держится. Починить я его уже не смогу, это уж точно, но если на нём что-то есть - могу попробовать достать. Но, учитывая модель и его общее состояние, дело это будет непростое - извини, мужик, но тебе придётся минимум 10,000 руб. выложить.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_3">
		<text>По рукам. \n%c[d_orange][10,000 руб]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_4">
		<text>Так, загружаю в него свой хакерский скрипт... Есть контакт. Хм, огромное количество различных координат по всей зоне... \n \nА ещё запись - "Сышь, Данька Экстремист, Султан подогнал работку, дело плёвое, а платит хорошо - я побырику на ночь глядя в Рыжий Лес сгоняю, сказал, в этой жопе где-то танк есть, там рядом где-то бандероль будет - её взять и ему лично в руки доставить. Немного ссыкотно туда идти впервые, с бригады пацаны говорят, мол "чувак, это место отстой", но я блин ненавижу этих людей. Короче, завтра утром подгоняй на Армейские склады, к деревне, там где Башня, я там заночую.". \n \nЯ сброшу их все тебе на КПК. Что касаемо этого КПК - можешь оставить его себе. Ну, или вернуть владельцу - если он ещё жив.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_5">
		<text>Слушай, я сейчас на мели, я потом по этому поводу зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_6">
		<text>Ладно, возвращайся, как рубли лишние появятся.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_1">
		<text>Азот, у меня необычная просьба - надо с этого КПК достать ключи шифрования и попробовать найти активный КПК с таким же ключом.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_2">
		<text>Вау! Давно ко мне с такими просьбами не обращались. КПК, вижу, старенький, ключ простой должен быть - за 1,000 руб. сделаю.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_3">
		<text>Держи. \n%c[d_orange][1,000 руб]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_4">
		<text>Итак, сначала выдам себе ROOT... А теперь доступ к прошивке... Опа, нашёл - скопировать. А теперь вставляем этот ключ в мою прогу... Есть сигнал - на Генераторах, мать твою! Я скину координаты тебе на КПК. И это, будь там осторожней, если собираешься туда, это самый Север Зоны - не все оттуда с здравой башкой возвращаются.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_5">
		<text>Блин, я щас на мели, я чуть позже зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_6">
		<text>Серьезно? Всего одного косаря нету? Ну ладно.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_1">
		<text>Мне нужна информация - я нашёл КПК в Рыжем Лесу, сзади надпись - "Сеня Подкидной" - знаешь что про него?</text>
	</string>	
	<string id="pda_quest_informant_2">
		<text>Сеня Подкидной? Слыхал про этого засранца, слыхал - таких ублюдков, как он, в Зоне поискать ещё надо - только вот пропал он давно. Я тебе вот что скажу - возьму этот КПК за 25,000 руб. без лишних разговоров - некоторые люди очень хотят заполучить информацию про него. Если же удумаешь его искать, подскажу за 15,000 руб. - но учти, тут ты переходишь дорогу очень опасным людям, и КПК я не возьму.</text>
	</string>	
	<string id="pda_quest_informant_3">
		<text>Ладно, держи КПК, мне проблемы не нужны.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_4">
		<text>Держи деньги - приятно иметь дело с разумным человеком.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_5">
		<text>Я готов рискнуть и заплатить за информацию.  \n%c[d_orange][15,000 руб]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_6">
		<text>Ох, знал бы ты, во что ввязываешься... Ну слушай - Сеня Подкидной выходец с Ренегатов, но даже среди них таких отморозков почти нет. Как ушёл с Болот, пристроился в бригаду к Султану, ну и для него халтурку делал. А дальше... Хрен его знает, что дальше, он никогда не представлялся своим настоящим именем и постоянно чужие нашивки себе на костюм лепил - а потом стрелял сталкерам в спину. Последний раз его видели на Севере, в армейском Носороге с кучей крутых стволов и снаряжения - собирал отряд из мастеров для похода в самый центр Зоны... Ну и больше ни про него, ни про тех, кто был с ним, никто ничего не слышал... Можешь попробовать у Султана поспрашивать, может, он чего знает про него полезного. Ах да, был у него друг, Данила Экстремист, с вольных - репутацией тоже не блещет - он тебе может что-то подскажет, но я без понятия, где его искать. Последний раз слышал, что он контракт с учёными подписал.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_7">
		<text>Я, пожалуй, зайду чуть позже насчёт этого.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_8">
		<text>Ну, как знаешь - но лучше поскорее избавься от этого КПК.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_1">
		<text>Здаров Султан, мне тут инфы надо нарыть на пацана с твоей бригады - Сеня Подкидной - слыхал шо про этого фраера?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_2">
		<text>Вот это ты конечно вокруг да около не ходишь - да, знаю этого мудака, с моей бригады был - кинул он меня, ублюдок! Я за товаром дорогим его послал, а он исчез! А схерали интересуешься им, а? Наклёвывается чё на него?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_3">
		<text>Я его КПК в Рыжем Лесу нашёл, искал его, шоб узнать шо произошло - но ситуация кажись тут интересная рисуется.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_4">
		<text>Шо говоришь? КПК нашёл? Ситуация интересная? Слушай, меня этот фраер опрокинул на такие бабки! Он с Рыжего Леса должен был бандероль принести! Её Денис Беззубый оставить должен был у танка где-то - он бандероль оставил и пошёл себе гулять, его работа была выполнена - а вот Сеня Подкидной на связь так и не вышел, сучара! Думали, по рынкам сбыта шо найдём - но он видимо с мозгами, залпом всё не продаёт. Или вообще запрятал куда...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_5">
		<text>Слушай Султан, я могу попробовать тебе поискать эту бандероль, уверен, она где-то запрятана, не пропал твой товар.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_6">
		<text>О-о-о! Вот это хороший разговор! Только, уже куча народа искала - никто не нашёл. Но ладно, можа ты фартовый. Слухай короче - он мне её принести с Рыжего Леса должен был, там танк есть - у него Денис Беззубый оставлял бандероль. Можешь попробовать поискать там, вдруг он на самом деле её даже не забрал, а вмер где-то по пути к ней - хотя мои братки там уже всё облазили. Если не найдёшь, прочеши Армейские склады - этот фраер из Рыжего Леса только туда мог свалить. Тока я хрен знаю, где он мог её запрятать на Армейских складах, так что ищи зацепки, ёпта. Можа с КПК его чё сможешь вытащить. Ну а если на Армейских не найдёшь... Ну, весь юг зоны в твоём распоряжении! Но если всё-таки найдёшь, я те, брателла, обещаю, шо будешь деньгами жопу вытирать! Удачи тебе в поисках.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_7">
		<text>Почему ты думаешь, шо он тебя кинул? Можа этот лох загнулся где.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_8">
		<text>Херня! Если б он загнулся, нашли бы его физиономию, я пацанов сразу отправил утром, как он пропал! А так нихрена не нашли! Жив он, жопу ставлю!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_0">
		<text>Султан, открывай шампанское! Нашёл я твой кейс!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_1">
		<text>Да ну нахер! Этож он! Я и не верил что его уже найдут! Ну-ка, посмотрим, всё ли на месте...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_2">
		<text>Это, Султан, ты мне там загонял, шо денег будет шо аж жопу вытирать ими буду - де они?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_3">
		<text>*Открывает кейс*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_4">
		<text>Ну так шо?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_5">
		<text>Ты, сука, остолоп! Тут блядские камни нахуй! Что ты мне притащил, блять?! Не мог своей тугой башкой додуматься открыть и посмотреть?! Пиздец, ну что за долбоёбы!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_6">
		<text>Султан, ну яж не знал, тем более негожа в чужих бандеролях копаться!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_7">
		<text>Пошел нахуй отсюда, еблан!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_8">
		<text>Хорошо-хорошо, ухожу, не кипишуй!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_0">
		<text>Ты Данила Экстремист?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_1">
		<text>Нет, но я его знаю. Кто спрашивает?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_2">
		<text>Я спрашиваю - думаю, он сможет мне помочь с одним дельцем.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_3">
		<text>Чё за дело? Я могу ему передать лично, с тобой он говорить не будет.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_4">
		<text>Я нашёл КПК одного сталкера, которого он знает - думаю, он может помочь мне найти его.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_5">
		<text>Чё за сталкер, он мёртв?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_6">
		<text>Я чё, ебу, жив он или мёртв? На КПК написано "Сеня Подкидной" сзади.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_7">
		<text>Сеня? Я его знаю... Тут говорить не безопасно о таком, пошли за мной, я отведу тебя к Даниле.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_8">
		<text>Хорошо.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_0">
		<text>Ну чё, мы пришли? Чё-то я нигде не вижу его.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_1">
		<text>Вот он, прямо перед тобой - последнее, что ты увидишь в своей поганой жизни!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_2">
		<text>*Выхватить оружие*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_3">
		<text>Так, мужик, спокойней!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_4">
		<text>Молчать, шваль! Где ты нашёл этот КПК?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_5">
		<text>Шахта в Рыжем Лесу - валялся там весь побитый и разряженный.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_6">
		<text>Угу... Что ты ещё знаешь?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_7">
		<text>Я знаю про кейс, который Сеня Подкидной должен был доставить Султану.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_8">
		<text>Я знаю, что ты знаешь Сеню Подкидного - поэтому я тебя и искал.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_9">
		<text>Это всё, что я знаю!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_10">
		<text>Пиздишь!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_11">
		<text>Ну знаю я Сеню Подкидного - тебе он зачем?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_12">
		<text>Султан? Ах, так ты от него - пизда тебе!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_13">
		<text>Нет, постой!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_14">
		<text>Я... Да я уже блять сам не знаю! Вроде хочу вернуть ему КПК, а вроде хочу разобраться, что тут творится!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_15">
		<text>Сеня не выходит на связь уже несколько дней, а его группа была найдена мёртвой - на нас ведут охоту, и тут появляешься ты, с его сраным старым КПК, который он проебал в Рыжем Лесу, когда забирал этот злоебучий кейс!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_16">
		<text>Мужик, опусти ствол, мы не враги друг другу.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_17">
		<text>Хорошо... Хорошо... Получается, ты хочешь найти его? Хм... Вот тебе делать нечего, ввязываться в такую херню? Тьфу, бляха.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_18">
		<text>Ну так, ты мне как-нибудь можешь помочь его найти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_19">
		<text>По сути нет - он собирал группу для разведки подходов на ЧАЭС - группа мертва, а он пропал - на связь не выходит. Считай, что ищешь иголку в стоге сена... Хотя есть у меня мысль - у тебя же остался его старый КПК?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_20">
		<text>К сожалению, я его продал.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_21">
		<text>Да, он у меня с собой.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_22">
		<text>Да, он у меня в тайнике где-то.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_23">
		<text>Черт! Тогда я никак не смогу тебе помочь - у меня была идея достать с его старого КПК ключи шифрования и попробовать засечь активный КПК с таким же ключом... Ну, на этом мои полномочия всё - извини, сталкер, я никак не могу тебе помочь - тебе остаётся только искать его по всему Северу.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_24">
		<text>Блин... Ладно, спасибо тебе и на этом. Бывай.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_25">
		<text>Прекрасно. Слушай - можно попробовать с его старого КПК достать ключи шифрования и попробовать найти активный КПК с таким же ключом - Азот сможет справиться с этим в два счёта. Если всё получится как надо, ты сможешь заполучить его точные координаты - если, конечно, его КПК активен...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_26">
		<text>Я тебя понял - немедленно отправлюсь к Азоту. Где я смогу тебя потом найти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_27">
		<text>Ох сталкер, устал я от Зоны - уходить на Большую землю думаю, не первый год зону топчу. Вся эта история с кейсом... Короче, не ищи меня - свалю я отсюда через пару дней. А Сеня... Мне кажется, не просто так он пропал... То, что он мне говорил до этого... Его мёртвая группа, перерезанная, как собаки... Монолит... Будь начеку, сталкер, скорее всего, только один из вас выживет.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_28">
		<text>Хорошо - удачи тебе, Данила Экстремист. Бывай.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_1">
		<text>Стоять, сука! Ствол и КПК на землю! Дернешься - мозги вышибу!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_2">
		<text>Хорошо-хорошо! Ты только не стреляй!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_3">
		<text>Слушай, мужик, мы можем договориться!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_4">
		<text>Пошел нахер!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_5">
		<text>Кто ты такой, скотина?! Какого хера тут делаешь?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_6">
		<text>Сталкер! Просто сталкер! Исследую это место!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_7">
		<text>Пиздишь! Никто в здравом уме не пойдёт исследовать это место! Хоронись!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_8">
		<text>Позади тебя кровосос!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_9">
		<text>*Выхватить оружие*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_10">
		<text>Сеня Подкидной - я искал тебя! Я нашёл твой КПК в Рыжем Лесу!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_11">
		<text>Чё, ёпта?! Ты... Ёбнутый?! Из-за какого-то сраного КПК ты прошёл всю злоебучую Зону?! Что ты, мразота, хочешь?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_12">
		<text>Что произошло в шахте в Рыжем Лесу?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_13">
		<text>Хрен его знает! Моя башка вся начала гудеть, а электроника сдохла из-за выброса! А потом появился этот грёбанный контроллер в плаще... После этого всё как в тумане - помню только с момента, где я добрался до Армейских складов!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_14">
		<text>Что было в кейсе?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_15">
		<text>А ты как думаешь?! Артефакты! 30 килограмм артефактов! Я с Данилой интереса ради открыли его и чуть сознание не потеряли! Там были такие артефакты, о которых я даже никогда не слышал! Мы решили кинуть Султана и стали осторожно сбывать их по одному, чтобы он нас не мог найти! Продав половину артефактов, мы выручили 250 кусков - в то время, как Султан за работу давал всего 15!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_16">
		<text>Что ты собираешься делать дальше? Почему ты вообще здесь?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_17">
		<text>Монолит... Великий Монолит! Он... Он позвал меня, ещё когда мы открыли кейс! И с каждым днём звал всё сильнее и сильнее! Он обещал мне всё, чего я только захочу! Он обещал мне, что сможет вернуть Её... А когда я собрал отряд, чтобы разведать подходы к ЧАЭС, он сказал мне убить их всех - и я всех их убил - пятерых человек! Перерезал им глотки ночью! А потом он снова позвал меня... И я не смог ему противиться!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_18">
		<text>Твой друг Данила - он тут причём?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_19">
		<text>Мы договорились встретиться на Армейских складах, у башни - кореша всё таки. И как встретились, решили открыть кейс... После того, как мы начали продавать артефакты, он подписал контракт с учёными - так можно было скрыть их продажу, а ещё узнать подробности о том, что нас ожидает на ЧАЭС - он как мог получал от учёных информацию - но потом Монолит позвал меня, и я пошёл один, без него!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_20">
		<text>Слушай, мужик, опусти ствол! Не надо тебе это!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_21">
		<text>Жить-та всем охота, а, жертва аборта?! На кой хрен ты мне сдался?! Поцелуй меня в жопу, красавец!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_22">
		<text>Не надо!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_0">
		<text>Здравствуйте, профессор Сахаров, я ищу сталкера, который недавно подписал контракт с вами - Данила Экстремист - может, вы знаете, где я могу его найти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_1">
		<text>Извините, молодой человек, но в нашем бункере таких точно нет, я всех своих сотрудников и сталкеров знаю. Вы попробуйте поспрашивать на Юпитере, может, там вам смогут подсказать что-то насчёт него.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_2">
		<text>Извините, молодой человек, но в нашем бункере таких точно нет, я всех своих сотрудников и сталкеров знаю. И ещё - информация о наших сотрудниках доступна только нашим сотрудникам, так что не ожидайте, что кто-то вам что-то подскажет.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_0">
		<text>Здравствуйте, профессор Герман, я ищу сталкера, который недавно подписал контракт с вами - Данила Экстремист - может, вы знаете, где я могу его найти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_1">
		<text>Да, есть такой у нас сталкер, недавно контракт подписал, а уже сделал для нас столько всего - чудесный молодой человек! Вы сможете найти его на цементном заводе, он сейчас должен наблюдать за местной фауной.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_2">
		<text>Извините, но с чего вы решили, что я буду предоставлять информацию о своих сотрудниках? Информация о наших сотрудниках доступна только нашим сотрудникам - заключите с нами контракт, и будете иметь к ней доступ.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_kulon_0">
		<text>У меня есть необычный КПК, принадлежал сталкеру Сеня Подкидной - интересует?</text>
	</string>	
	<string id="pda_quest_informant_kulon_1">
		<text>Дай-ка посмотреть... Хм... Я не сомневаюсь, что это его КПК, только есть проблема - он зашифрован - а данная модель КПК не может быть расшифрована без удаления всех данных на нём. Эх, жаль - уверен, что там есть невероятное количество информации. Можешь оставить его себе, для меня он бесполезен.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_0">
		<text>У меня есть необычный КПК - можешь расшифровать его?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_1">
		<text>Дай-ка посмотреть... Хм, нет, не смогу - эта модель не поддаётся расшифровке - только сбросу всех данных. Модель, однако, очень редкая и очень хорошая - всего за 5,000 руб. могу сделать его "рабочим" для тебя.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_2">
		<text>Ладно, давай. \n%c[d_orange][5,000 руб]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_3">
		<text>Так, загружу в него свой скрипт... Выдам себе Администратора... А теперь сброшу до заводских настроек... Хм, запрашивает заводской пароль - впервые такое вижу. Может 12345? О, сработало - держи.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_4">
		<text>Хм, я чуть позже зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_5">
		<text>Ладно, как знаешь.</text>
	</string>
</string_table>