<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_fe_open_case">
		<text>відкрити кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_rock_name">
		<text>Камінь</text>
	</string>
	<string id="st_fe_rock_desc">
		<text>Природний камінь є одним з найдавніших матеріалів, що використовуються людьми для будівництва будинків, мостів або облицювання фасадів. Завдяки красі, міцності та довговічності природний камінь може стати прикрасою палаців, храмів, садиб або звичайних будинків. У сучасному будівництві найчастіше натуральні камені використовують при зовнішньому та внутрішньому облицюванні будівель. Для внутрішнього облицювання використовують спеціальні мармурові або гранітні шпалери. Сполучення мозаїчних малюнків і візерункових структур надає зовнішньому вигляду краси та багатства. Природний камінь зносостійкий, морозостійкий і майже не вбирає вологу. Різні народи шанували камені або використовували їх як знаряддя духовного впливу, як осередок енергії, особливої сили, що мала захищати їх самих або їхніх померлих.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] практична користь: %c[ui_gray_1]відсутня</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_rocks_name">
		<text>Надзвичайно важкий кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_rocks_desc">
		<text>Синій кейс з поламаним замком - відкрити може будь-хто. Неймовірно важкий. Всередині щось б’ється одне об одне. Збоку маркером написано "Султану".\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] замок зламаний, не підлягає ремонту\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можна відкрити\n</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_items_name">
		<text>Кейс</text>
	</string>
	<string id="st_fe_case_with_items_desc">
		<text>Кейс як кейс - в таких зазвичай зберігають і переносять щось цінне... Або дуже важке. Конкретно на цьому кейсі немає ніякої захисту від допитливих сталкерів. Всередині щось є.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можна відкрити\n</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_desc">
		<text>Дуже старий і надзвичайно пошкоджений КПК з найпростішими функціями, який вже вийшов з моди у багатьох сталкерів. Є незамінним пристроєм для щоденного обміну новинами. Має вбудований GPS-модуль для визначення часу та місцезнаходження свого користувача, а також надає інші гео-дані. Його головною перевагою є низьке споживання енергії. На зворотній стороні маркером написано "Сені  Підкидному".\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологічний пристрій\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] надзвичайно низьке споживання енергії\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_desc">
		<text>Надзвичайно рідка і унікальна модель КПК "Кулон", яку можна знайти лише на Великій Землі. Ця модель ідеально підходить для суворих умов Зони - КПК виготовлений з металевого корпусу з повним електромагнітним екрануванням і тотальним захистом від вологи та пилу, через що його поломка можлива лише теоретично, а сенсорний дисплей зроблений з триплексного скла, що робить неможливим його пошкодження, а також покритий спеціальною всепогодною плівкою, на якій, крім того, не залишаються сліди і подряпини. Ця модель також має надзвичайно низьке споживання енергії, що дозволяє їй працювати до тижня від однієї пари батарейок. Усі порти для зв'язку з зовнішнім світом (USB, PCMCIA-слот, порти для карт пам'яті) закриті спеціальними заглушками, а основний упор в комунікаціях з навколишнім світом зроблений на бездротовий зв'язок - для цього використовується спеціальний ключ шифрування, який неможливо зламати і завдяки якому КПК неможливо відслідкувати - однак це тягне за собою і головний недолік цього КПК, який полягає в тому, що, на відміну від КПК Модель 2.0 і Модель 3.0, КПК "Кулон" не може опиратись на набори ключів шифрування, тим самим не може отримувати прямий доступ до підключених до мережі пристроїв для отримання даних, але може перехоплювати інші спеціальні ключі шифрування, отримуючи доступ до GPS жертви.\n \n
		Даний КПК належав сталкеру Сені Підкидному.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологічний пристрій\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] надзвичайно низьке споживання енергії\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] можна розшифрувати у техніка\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_wasted_name">
		<text>КПК (Кулон) (Зламаний)</text>
	</string>
	<string id="st_pda_senya_podkidnoy_new_wasted_desc">
		<text>Надзвичайно рідка і унікальна модель КПК "Кулон", яку можна знайти лише на Великій Землі. Ця модель ідеально підходить для суворих умов Зони - КПК виготовлений з металевого корпусу з повним електромагнітним екрануванням і тотальним захистом від вологи та пилу, через що його поломка можлива лише теоретично, а сенсорний дисплей зроблений з триплексного скла, що робить неможливим його пошкодження, а також покритий спеціальною всепогодною плівкою, на якій, крім того, не залишаються сліди і подряпини. Ця модель також має надзвичайно низьке споживання енергії, що дозволяє їй працювати до тижня від однієї пари батарейок. Усі порти для зв'язку з зовнішнім світом (USB, PCMCIA-слот, порти для карт пам'яті) закриті спеціальними заглушками, а основний упор в комунікаціях з навколишнім світом зроблений на бездротовий зв'язок - для цього використовується спеціальний ключ шифрування, який неможливо зламати і завдяки якому КПК неможливо відслідкувати - однак це тягне за собою і головний недолік цього КПК, який полягає в тому, що, на відміну від КПК Модель 2.0 і Модель 3.0, КПК "Кулон" не може опиратись на набори ключів шифрування, тим самим не може отримувати прямий доступ до підключених до мережі пристроїв для отримання даних, але може перехоплювати інші спеціальні ключі шифрування, отримуючи доступ до GPS жертви.\n \n
		Даний КПК належав сталкеру Сені Підкидному. В КПК потрапила куля - він повністю зламаний і ремонту не підлягає.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологічний пристрій\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] надзвичайно низьке споживання енергії\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] поламано, ремонту не підлягає\n
		</text>
	</string>
</string_table>
