<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_title">
		<text>Невідомий КПК</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_descr">
		<text>Я знайшов у руїнах розбитий, розряджений, заблокований і явно застарілий КПК в шахті, в Рижому Лісі, який, ймовірно, належить сталкеру "Сеня Підкидний" - потрібно дізнатися, хто це, або хоча б дізнатися, що є в КПК. Може, хтось із техніків зможе допомогти? Або хтось, хто торгує інформацією?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_1_descr">
		<text>Я поки що виклав цей КПК - але якщо я хочу розібратися в тому, що сталося, краще носити його з собою.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_2_descr">
		<text>Данила Екстреміст порадив мені звернутися до Азоту - він зможе дістати ключ шифрування КПК, і таким чином я, можливо, зможу знайти Сеню Підкидного.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_3_descr">
		<text>Азот зміг дістати ключ шифрування КПК Сені Підкидного і виявив сигнал КПК з таким же ключем. Сеня Підкидний - я йду.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_4_descr">
		<text>Через те, що я продав КПК, я не зможу отримати ключі шифрування КПК Сені Підкидного - тепер знайти його буде практично неможливо...</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_5_descr">
		<text>Данила Екстреміст загинув - це була моя єдина зачіпка, щоб знайти Сеню Підкидного - тепер знайти його буде практично неможливо...</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_1_6_descr">
		<text>Я продав КПК Сені Підкидного, але перед цим звернувся до техніка і витягнув з нього інформацію - я все ще можу дізнатися, що сталося.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_title">
		<text>Невідомий КПК - Султан</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_descr">
		<text>З інформації, яку технік витягнув з КПК, а також з інформації, яку я купив у торговця, випливає, що мені потрібно звернутися до Султана - все веде до нього.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_1_descr">
		<text>Технік зміг витягнути з КПК Сені Підкидного запис, в якій згадується Султан - може, він щось знає?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_2_2_descr">
		<text>З інформації, яку я купив у торговця, випливає, що Сеня Підкидний був у бригаді Султана - може, він щось знає?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_title">
		<text>Невідомий КПК - Бандероль</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_descr">
		<text>Технік зміг витягнути з КПК запис - "Слиш, Данило Екстреміст, Султан підкинув роботу, справа плеве, а платить добре - я побырику на ніч погляну в Рижий Ліс, сказав, в цій жопі десь танк є, там поруч десь бандероль буде - її взяти і йому особисто в руки доставити. Трохи сцикотно туди йти вперше, з бригади пацани кажуть, мов "чувак, це місце відстій", але я блін ненавиджу цих людей. Короче, завтра вранці підганяй на Армійські склади, до села, там де Башня, я там заночую." - де ж мені почати пошуки?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_1_descr">
		<text>Султан сказав, що Сеня Підкидний мав принести йому бандероль з Рижого Лісу, але він так і не з’явився. Він попросив мене по можливості знайти її і доставити йому. Сама бандероль повинна бути десь біля танка, якщо, звичайно, Сеня Підкидний її не забрав.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_2_descr">
		<text>Султан сказав, що Сеня Підкидний мав принести йому бандероль з Рижого Лісу, але він так і не з’явився. Він попросив мене по можливості знайти її і доставити йому. Сама бандероль повинна бути десь біля танка, якщо, звичайно, Сеня Підкидний її не забрав. Технік зміг витягнути з КПК запис - "Слиш, Данило Екстреміст, Султан підкинув роботу, справа плеве, а платить добре - я побырику на ніч погляну в Рижий Ліс, сказав, в цій жопі десь танк є, там поруч десь бандероль буде - її взяти і йому особисто в руки доставити. Трохи сцикотно туди йти вперше, з бригади пацани кажуть, мов "чувак, це місце відстій", але я блін ненавиджу цих людей. Короче, завтра вранці підганяй на Армійські склади, до села, там де Башня, я там заночую." - де ж мені почати пошуки?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_3_3_descr">
		<text>Я знайшов бандероль - важка, чорт... Я можу повернути її Султану, він напевно буде задоволений... Або, може, варто її відкрити і забрати вміст собі?</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_title">
		<text>Невідомий КПК - Данила Екстреміст</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_descr">
		<text>З запису в КПК і інформації, яку я купив, випливає, що Данила Екстреміст друг Сені Підкидного - може, він допоможе знайти його? Відомо, що він підписав контракт з ученіми, так що варто пошукати його на Янтарі або Юпітері.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_1_descr">
		<text>В записі в КПК Сені Підкидного згадується Данила Екстреміст - хто це взагалі такий? Треба розпитати про нього.</text>
	</string>
	<string id="fe_senya_podkidnoy_4_2_descr">
		<text>З інформації, яку я купив, випливає, що Данила Екстреміст друг Сені Підкидного - може, він допоможе знайти його? Відомо, що він підписав контракт з ученіми, так що варто пошукати його на Янтарі або Юпітері.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_1">
		<text>Я тут КПК знайшов, старий і побитий - подивишся?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_2">
		<text>Хм, чому б і ні... Так, подивимось... Модель дуже стара, такі зараз знайти майже неможливо - я вже кілька років їх не бачив. Стан просто жахливий, однак! Ззаду написано "Сеня Підкидний" - напевно власник, мені здається, я про нього щось коли-небудь чув... Підключу його до УЗУ... Так... О! Працює! Тільки ось на ньому Фатальна Помилка - або щось всередині поламалося, або ОС зламалася - тут вже не зрозуміти, він і так на чесному слові тримається. Полагодити я його вже не зможу, це вже точно, але якщо на ньому щось є - можу спробувати витягнути. Але, враховуючи модель і його загальний стан, справа буде непростою - вибач, мужик, але тобі доведеться мінімум 10,000 грн. викласти.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_3">
		<text>По руках. \n%c[d_orange][10,000 грн]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_4">
		<text>Так, завантажую в нього свій хакерський скрипт... Є контакт. Хм, величезна кількість різних координат по всій зоні... \n \nА ще запис - "Слиш, Данило Екстреміст, Султан підкинув роботу, справа плеве, а платить добре - я побырику на ніч погляну в Рижий Ліс, сказав, в цій жопі десь танк є, там поруч десь бандероль буде - її взяти і йому особисто в руки доставити. Трохи сцикотно туди йти вперше, з бригади пацани кажуть, мов "чувак, це місце відстій", але я блін ненавиджу цих людей. Короче, завтра вранці підганяй на Армійські склади, до села, там де Башня, я там заночую.". \n \nЯ скину їх всі тобі на КПК. Що стосується цього КПК - можеш залишити його собі. Ну, або повернути власнику - якщо він ще живий.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_5">
		<text>Слухай, я зараз на мелі, я потім по цьому питанню зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_6">
		<text>Ладно, як знаєш.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_1">
		<text>Азот, у мене незвичайне прохання - треба з цього КПК дістати ключі шифрування і спробувати знайти активний КПК з таким же ключем.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_2">
		<text>Вау! Давно до мене з такими проханнями не зверталися. КПК, бачу, старенький, ключ простий повинен бути - за 1,000 грн. зроблю.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_3">
		<text>Тримай. \n%c[d_orange][1,000 грн]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_4">
		<text>Отже, спочатку виділяю ROOT... А тепер доступ до прошивки... Опа, знайшов - скопіювати. А тепер вставляємо цей ключ у мою програму... Є сигнал - на Генераторах, чорт візьми! Я скину координати тобі на КПК. І це, будь там обережно, якщо збираєшся туди, це найпівнічніше місце в Зоні - не всі звідти з розумом повертаються.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_5">
		<text>Блін, я зараз на мелі, я трохи пізніше зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_find_senya_6">
		<text>Серйозно? Вього лиш одного косаря немає? Ну ладно.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_1">
		<text>Мені потрібна інформація - я знайшов КПК в Рижому Лісі, ззаду написано - "Сеня Підкидний" - знаєш щось про нього?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_2">
		<text>Сеня Підкидний? Чув про цього засранця, чув - таких виродків, як він, в Зоні пошукати ще треба - тільки ось пропав він давно. Я тобі от що скажу - візьму цей КПК за 25,000 грн. без зайвих розмов - деякі люди дуже хочуть отримати інформацію про нього. Якщо ж подумаєш його шукати, підкажу за 15,000 грн. - але врахуй, тут ти переходиш дорогу дуже небезпечним людям, і КПК я не візьму.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_3">
		<text>Ладно, тримай КПК, мені проблем не потрібно.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_4">
		<text>Тримай гроші - приємно мати справу з розумною людиною.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_5">
		<text>Я готовий ризикнути і заплатити за інформацію. \n%c[d_orange][15,000 грн]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_6">
		<text>Ох, знав би ти, у що втягуєшся... Ну слухай - Сеня Підкидний виходець з Ренегатів, але навіть серед них таких відморозків майже немає. Як пішов з Боліт, пристосувався в бригаду до Султана, ну і для нього халтурку робив. А далі... Чорт його знає, що далі, він ніколи не представлявся своїм справжнім ім'ям і постійно чужі нашивки собі на костюм пришивав - а потім стріляв сталкерам в спину. Останній раз його бачили на Півночі, в армійському Носорозі з купою крутих стволів і спорядження - збирав загін з майстрів для походу в самий центр Зони... Ну і більше ні про нього, ні про тих, хто був з ним, ніхто нічого не чув... Можеш спробувати у Султана поспитати, може, він що знає про нього корисного. Ах так, був у нього друг, Данила Екстреміст, з вільних - репутацією теж не блищить - він тобі може щось підказати, але я без поняття, де його шукати. Останній раз чув, що він контракт з ученими підписав.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_7">
		<text>Я, напевно, зайду трохи пізніше з цього приводу.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_8">
		<text>Ну, як знаєш - але краще поскоріше позбався від цього КПК.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_1">
		<text>Здорово Султан, мені тут інфу треба знайти про пацана з твоєї бригади - Сеня Підкидний - чув щось про цього фраєра?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_2">
		<text>Ось це ти, звичайно, без обхідних шляхів - да, знаю цього мудака, з моєї бригади був - кинув він мене, ублюдок! Я за товаром дорогим його послав, а він зник! А чому тебе цікавить він, а? Накльовує щось на нього?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_3">
		<text>Я його КПК в Рижому Лісі знайшов, шукав його, щоб дізнатися що сталося - але ситуація, здається, тут цікава виходить.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_4">
		<text>Що говориш? КПК знайшов? Ситуація цікава? Слухай, мене цей фраєр опрокинув на такі бабки! Він з Рижого Лісу мав принести бандероль! Її Денис Беззубий залишити мав у танка десь - він бандероль залишив і пішов собі гуляти, його робота була виконана - а от Сеня Підкидний на зв'язок так і не вийшов, сучара! Думали, по ринках збуту щось знайдемо - але він, мабуть, з головою, залпом все не продає. Або взагалі сховав кудись...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_5">
		<text>Слухай Султан, я можу спробувати пошукати тобі цю бандероль, впевнений, вона десь захована, не пропав твій товар.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_6">
		<text>О-о-о! Ось це хороший розмови! Тільки, вже куча народу шукала - ніхто не знайшов. Але ладно, може ти фартовий. Слухай короче - він мені її принести з Рижого Лісу мав, там танк є - у нього Денис Беззубий залишав бандероль. Можеш спробувати пошукати там, може він насправді її навіть не забрав, а помер десь по шляху до неї - хоча мої братки там вже все обшукали. Якщо не знайдеш, прочеши Армійські склади - цей фраєр з Рижого Лісу тільки туди міг втекти. Тільки я не знаю, де він міг її заховати на Армійських складах, так що шукай зацепки, чорт. Може з КПК його що витягнеш. Ну а якщо на Армійських не знайдеш... Ну, весь південь зони в твоєму розпорядженні! Але якщо все-таки знайдеш, я тобі, брателло, обіцяю, що будеш грошима жопу витирати! Удачі тобі в пошуках.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_7">
		<text>Чому ти думаєш, що він тебе кинув? Може цей лох загнувся десь.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_8">
		<text>Хрінь! Якщо б він загнувся, знайшли б його морду, я пацанів одразу відправив би вранці, як він пропав! А так ні хрена не знайшли! Живий він, жопу ставлю!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_0">
		<text>Султан, відкривай шампанське! Знайшов я твій кейс!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_1">
		<text>Так ну нахер! Це ж він! Я і не вірив, що його вже знайдуть! Ну-ка, подивимось, все на місці...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_2">
		<text>Це, Султан, ти мені там загоняв, що грошей буде, що аж жопу витирати ними буду - де вони?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_3">
		<text>*Відкриває кейс*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_4">
		<text>Ну так що?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_5">
		<text>Ти, сука, остолоп! Тут чортові камені нахрін! Що ти мені приніс, блін?! Не міг своєю тугою головою додуматися відкрити і подивитися?! Піздец, ну що за ідіоти!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_6">
		<text>Султан, ну я ж не знав, тим більше негоже в чужих бандеролях копатися!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_7">
		<text>Пішов нахрін отсюди, ідіот!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_sultan_case_8">
		<text>Добре-добре, йду, не кипишуй!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_0">
		<text>Ти Данила Екстреміст?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_1">
		<text>Ні, але я його знаю. Хто питає?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_2">
		<text>Я питаю - думаю, він зможе мені допомогти з одним ділом.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_3">
		<text>Що за справа? Я можу йому передати особисто, з тобою він говорити не буде.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_4">
		<text>Я знайшов КПК одного сталкера, якого він знає - думаю, він може допомогти мені знайти його.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_5">
		<text>Що за сталкер, він мертвий?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_6">
		<text>Я що, знаю, живий він чи мертвий? На КПК написано "Сеня Підкидний" ззаду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_7">
		<text>Сеня? Я його знаю... Тут говорити не безпечно про таке, пішли за мною, я відведу тебе до Данили.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_1_8">
		<text>Добре.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_0">
		<text>Ну що, ми прийшли? Щось я ніде не бачу його.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_1">
		<text>Ось він, прямо перед тобою - останнє, що ти побачиш у своєму житті!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_2">
		<text>*Вихоплює зброю*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_3">
		<text>Так, мужик, спокійніше!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_4">
		<text>Мовчи, шваль! Де ти знайшов цей КПК?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_5">
		<text>Шахта в Рижому Лісі - валявся там весь побитий і розряджений.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_6">
		<text>Угу... Що ти ще знаєш?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_7">
		<text>Я знаю про кейс, який Сеня Підкидний мав доставити Султану.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_8">
		<text>Я знаю, що ти знаєш Сеню Підкидного - тому я тебе і шукав.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_9">
		<text>Це все, що я знаю!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_10">
		<text>Брешеш!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_11">
		<text>Ну знаю я Сеню Підкидного - тобі він навіщо?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_12">
		<text>Султан? Ах, так ти від нього - пізда тобі!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_13">
		<text>Ні, постій!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_14">
		<text>Я... Та я вже сам не знаю! Наче хочу повернути йому КПК, а наче хочу розібратися, що тут відбувається!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_15">
		<text>Сеня не виходить на зв'язок вже кілька днів, а його група була знайдена мертвою - на нас ведуть полювання, і тут з'являєшся ти, з його старим КПК, який він про... в Рижому Лісі, коли забирав цей проклятий кейс!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_16">
		<text>Мужик, опусти ствол, ми не вороги один одному.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_17">
		<text>Добре... Добре... Виходить, ти хочеш знайти його? Хм... Ось тобі не робити нічого, втягуватися в таку херню? Тьху, бляха.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_18">
		<text>Ну так, ти мені якось можеш допомогти його знайти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_19">
		<text>По суті ні - він збирав групу для розвідки підходів до ЧАЕС - група мертва, а він пропав - на зв'язок не виходить. Вважай, що шукаєш голку в стозі сіна... Хоча є у мене ідея - у тебе ж залишився його старий КПК?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_20">
		<text>На жаль, я його продав.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_21">
		<text>Так, він у мене з собою.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_22">
		<text>Так, він у мене в схованці десь.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_23">
		<text>Чорт! Тоді я ніяк не зможу тобі допомогти - у мене була ідея витягнути з його старого КПК ключі шифрування і спробувати відслідкувати активний КПК з таким же ключем... Ну, на цьому мої повноваження все - вибач, сталкер, я ніяк не можу тобі допомогти - тобі лишається тільки шукати його по всьому Півночі.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_24">
		<text>Блін... Ладно, спасибі тобі і на цьому. Бувай.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_25">
		<text>Прекрасно. Слухай - можна спробувати з його старого КПК витягти ключі шифрування і спробувати знайти активний КПК з таким же ключем - Азот зможе з цим справитися за два рахунки. Якщо все вийде як треба, ти зможеш отримати його точні координати - якщо, звичайно, його КПК активний...</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_26">
		<text>Я тебе зрозумів - негайно відправлюсь до Азота. Де я зможу тебе потім знайти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_27">
		<text>Ох сталкер, втомився я від Зони - уходити на Велику землю думаю, не перший рік зону топчу. Вся ця історія з кейсом... Короче, не шукай мене - свалю я звідси через пару днів. А Сеня... Мені здається, не просто так він пропав... Те, що він мені говорив до цього... Його мертва група, перерізана, як собаки... Моноліт... Будь на чеку, сталкер, швидше за все, тільки один з вас виживе.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_daniil_2_28">
		<text>Добре - удачі тобі, Данила Екстреміст. Бувай.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_1">
		<text>Стояти, сука! Зброю і КПК на землю! Дернешся - мозки виб'ю!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_2">
		<text>Добре-добре! Ти тільки не стріляй!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_3">
		<text>Слухай, мужик, ми можемо домовитися!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_4">
		<text>Пішов нахер!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_5">
		<text>Хто ти такий, скотина?! Якого хрена тут робиш?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_6">
		<text>Сталкер! Просто сталкер! Досліджую це місце!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_7">
		<text>Брешеш! Ніхто в здоровому глузді не піде досліджувати це місце! Ховайся!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_8">
		<text>Позаду тебе кровосос!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_9">
		<text>*Вихоплює зброю*</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_10">
		<text>Сеня Підкидний - я шукав тебе! Я знайшов твій КПК в Рижому Лісі!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_11">
		<text>Чо, ёпта?! Ти... Їбнутий?! Через якийсь сраний КПК ти пройшов всю злощасну Зону?! Що ти, паскудо, хочеш?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_12">
		<text>Що сталося в шахті в Рижому Лісі?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_13">
		<text>Чорт його знає! Моя голова вся почала гудти, а електроніка здохла через викид! А потім з'явився цей грьобаний контролер в плащі... Після цього все як в тумані - пам'ятаю тільки момент, де я добрався до Армійських складів!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_14">
		<text>Що було в кейсі?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_15">
		<text>А ти як думаєш?! Артефакти! 30 кілограм артефактів! Я з Данилою для інтересу відкрили його і чуть свідомість не втратили! Там були такі артефакти, про які я навіть ніколи не чув! Ми вирішили кинути Султана і почали обережно збувати їх по одному, щоб він нас не зміг знайти! Продали половину артефактів, ми виручили 250 тисяч - тоді як Султан за роботу давав всього 15!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_16">
		<text>Що ти збираєшся робити далі? Чому ти взагалі тут?!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_17">
		<text>Моноліт... Великий Моноліт! Він... Він покликав мене, ще коли ми відкрили кейс! І з кожним днем покликав все сильніше і сильніше! Він обіцяв мені все, чого я тільки захочу! Він обіцяв мені, що зможе повернути Її... А коли я зібрав відрядження, щоб розвідати підходи до ЧАЕС, він сказав мені вбити їх усіх - і я всіх їх убив - п'ятьох людей! Перерізав їм горлянки вночі! А потім він знову покликав мене... І я не зміг йому протистояти!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_18">
		<text>Твій друг Данила - він тут при чому?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_19">
		<text>Ми домовились зустрітися на Армійських складах, у башти - кореші все-таки. І як зустрілися, вирішили відкрити кейс... Після того, як ми почали продавати артефакти, він підписав контракт з вченими - так можна було приховати їх продаж, а ще дізнатися подробиці про те, що нас чекає на ЧАЕС - він як міг отримував від вчених інформацію - але потім Моноліт покликав мене, і я пішов один, без нього!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_20">
		<text>Слухай, мужик, опусти ствол! Не треба тобі це!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_21">
		<text>Жити-то всім охота, а, жертва аборта?! На кой хрін ти мені знадобився?! Поцілуй мене в дупу, красунчику!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_senya_22">
		<text>Не треба!</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_0">
		<text>Здрастуйте, професор Сахаров, я шукаю сталкера, який нещодавно підписав контракт з вами - Данила Екстреміст - може, ви знаєте, де я можу його знайти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_1">
		<text>Вибачте, молодий чоловіче, але в нашому бункері таких точно немає, я всіх своїх співробітників і сталкерів знаю. Спробуйте поспитати на Юпітері, може, там вам зможуть щось підказати про нього.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_saharov_2">
		<text>Вибачте, молодий чоловіче, але в нашому бункері таких точно немає, я всіх своїх співробітників і сталкерів знаю. І ще - інформація про наших співробітників доступна тільки нашим співробітникам, тому не очікуйте, що хтось вам щось підкаже.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_0">
		<text>Здрастуйте, професор Герман, я шукаю сталкера, який нещодавно підписав контракт з вами - Данила Екстреміст - може, ви знаєте, де я можу його знайти?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_1">
		<text>Так, є такий у нас сталкер, нещодавно контракт підписав, а вже зробив для нас стільки всього - чудовий молодий чоловік! Ви зможете знайти його на цементному заводі, він зараз має спостерігати за місцевою фауною.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_ecolog_jup_2">
		<text>Вибачте, але з чого ви вирішили, що я буду надавати інформацію про своїх співробітників? Інформація про наших співробітників доступна тільки нашим співробітникам - укладіть з нами контракт, і будете мати доступ до неї.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_kulon_0">
		<text>У мене є незвичайний КПК, належав сталкеру Сеня Підкидний - цікавить?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_informant_kulon_1">
		<text>Дай-ка подивлюсь... Хм... Я не сумніваюся, що це його КПК, тільки є проблема - він зашифрований - а ця модель КПК не може бути розшифрована без видалення всіх даних на ньому. Ех, шкода - впевнений, що там є неймовірна кількість інформації. Можеш залишити його собі, для мене він безкорисний.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_0">
		<text>У мене є незвичайний КПК - можеш розшифрувати його?</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_1">
		<text>Дай-ка подивлюсь... Хм, ні, не зможу - ця модель не піддається розшифровці - тільки скиданням всіх даних. Модель, однак, дуже рідка і дуже хороша - всього за 5,000 грн. можу зробити його "робочим" для тебе.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_2">
		<text>Добре, давай. \n%c[d_orange][5,000 грн]</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_3">
		<text>Так, завантажую в нього свій скрипт... Видаю собі Адміністратора... А тепер скидаю до заводських налаштувань... Хм, запитує заводський пароль - вперше таке бачу. Може 12345? О, спрацювало - тримай.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_4">
		<text>Хм, я трохи пізніше зайду.</text>
	</string>
	<string id="pda_quest_techicnian_kulon_5">
		<text>Добре, як знаєш.</text>
	</string>
</string_table>	